其實習大大平時睇開咩新聞同有咩娛樂？

中國D新聞佢自己都知咩事，中國製電視同電影又係，唔通佢都睇開CNN Youtube Netflix?🤔

數銀紙

其實佢打開電視睇中國d新聞自己有咩感覺？

屌女

上youtube fb ig,睇marvel,上amazon買野

中國領導人私底下的愛好和興趣，很少被大眾所知，有港媒揭露說，總書記習近平曾在一次會議上引用美劇《權力的遊戲》中的名言；習近平過去還曾多次表示對電影和文學感興趣。

據香港南華早報報導，習近平在北京一次會議上對外國來賓講話時曾說：「當雪花飄落，白風吹起，孤獨的狼死了，但狼群倖存了下來。」顯示習近平原來是美國HBO電視劇《權力的遊戲》（Game of Thrones）一名劇迷。

報導引述一名與會者透露，習近平講話讓其助手與賓客大為吃驚。習近平說：「我們必須確保我們所生活的世界不會陷入混亂的七國交戰。」這是《權力的遊戲》作者馬丁（George R.R. Martin）在其著作中的言論。

source:

青頭先會咁講

你地平時接觸得多上網果d先會重視呢類娛樂
d有錢佬同權貴唔係玩你地平民既野

睇侵侵Twitter

唔屌女唔通自己打飛機呀

好似有無形之手幫佢打飛機咁爽

係咪寫稿果個係毒撚劇迷照抄，維尼照讀以為係堅抽野

佢鬼識咩，一定係有人幫佢寫稿啦。佢次次都講一句起兩句就扮晒文人。

食蜜糖

條例通過清算你班仆街
拉晒你地返大陸勞改

爛尾GOT

你估北京睇唔到香港電視台咩
邊個唔知CCTV係攞嚟呃人
港澳辦都有裝有線架 一樣cut唔到

小學雞睇撚得明咩
當A片睇人扑嘢咋下話

金仔呢？

習大大係咪唔睇AV?

習總係Game of Thrones fan黎